尋求一條能互相取暖既可憐蟲

蟲去曬邊

夏天咁熱使鬼取暖咩

心靈呀

小學生比例數學題，體積係高度既三次方。人生得高大，o個到點都有返咁上下。所以我通常都揀高嘅男人做愛。
但世事冇絕對。又係一個爛醉嘅晚上。我帶咗佢返屋企。係梳化 kiss 得好火熱之後就入房happy。我兜嘢摸落去。諗住呢次有餐開啦。之但係。咦？係邊？ 唔見嘅？ 哦！我太醉啦。我諗。所以揾唔到。跟住除佢條褲。發現原來真係咁細。
老友。唔係講笑。係真係好撚細，非一般的。子宮環就聽得多，指公啫大家未聽過喇掛？個一刻我崩潰咗。但因為我份人都有d慈悲之心。所以唯有繼續搞落去。如果後生幾年我應該已經踢走咗佢。但人大左。驚收尾o個幾年。所以而家收斂下啦。過左一陣。佢問我有冇套，我心諗機會嚟啦。我話冇。點知佢去銀包攞左個出嚟。你明唔明白o個下有幾灰。諗住合埋眼hea咗佢算啦。點知佢二話不說就入咗。
最灰係咩，係我都竟然係無發現呀！！戲都未交得切。佢已經秒殺咗。
最恐怖嘅事永遠係發生喺最後。就係因為太細，個套竟然甩咗响裡面。係甩咗呀baby。我用咗大概幾分鐘先攞得返出來。而最悲哀嘅係佢竟然仲夠膽死問我正唔正。我忍無可忍講話佢咁快我未享受到喎。點知佢仲發老皮。
一如我一貫嘅作風。搞完請走。當度門閂埋o個一下。我同自己發誓。從今以後。我唔要再做。慈。善。伶。王。
係女都鐘意男仔高大靚仔又叻仔。但係如果同大啫比，我一定揀啫。

笑左 好彩唔係啫細之人

Weak

點取

im weak

攬攬 互相慰問